simpro退緊錢中，你問我答

踩緊上門，但一味叫我等囉

邊間？想依家黎？

荃灣，搞左45分鐘先肯退錢
大把人黎退

點講？坐係到等現金？佢通常都叫你走，話會過數俾你

現場幾多人左右？

5個度

同佢講我今日要拎到錢

幾點閂門？